有防暴警已在中環拉戴口罩青年

大家繼續休息

認人！